[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54577007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577007/answer/141254710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6211\u53ef\u80fd\u590d\u4e60\u4e86\u5047\u4e66\u300d\u7cfb\u5217\u6d41\u884c\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141281036", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39654311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39654311/answer/141200582", "content": "\n\u5927\u9646\u54ea\u4e9b\u504f\u89c1\u662f\u8ba9\u6e2f\u6fb3\u53f0\u6c11\u4f17\u4e0d\u60a6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/141311586", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27012156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27012156/answer/141266569", "content": "\n\u5973\u751f\u9664\u4e86\u8eab\u6750\u548c\u8138\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u7537\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34562079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34562079/answer/119951494", "content": "\n\u517b\u54c8\u58eb\u5947\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54824596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54824596/answer/141285065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u5bd2\u5f00\u901a\u4e86\u77e5\u4e4e\u5e10\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54449552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54449552/answer/140301478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5b64\u82b3\u4e0d\u81ea\u8d4f\u300b\u7684\u62a0\u56fe\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54629789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54629789/answer/141165411", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7f51\u7edc\u4e0a\u7684\u8bc4\u8bba\u5bf9\u300c\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u5728\u6e05\u534e\u843d\u6c34\u300d\u4e00\u4e8b\u5982\u6b64\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26712670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26712670/answer/141017600", "content": "\n\u72af\u7f6a\u540e\u73b0\u573a\u7559\u4e0b\u4e00\u5768\u5c4e\u4f1a\u6709\u5371\u9669\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20274297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20274297/answer/141286297", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u8089\u4e0d\u80fd\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20334760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20334760/answer/55140346", "content": "\n\u4e07\u4e00\u671d\u9c9c\u52b3\u52a8\u515a\u57ae\u53f0\u4e86\uff0c\u90a3\u671d\u9c9c\u4eba\u6c11\u7684\u517b\u8001\u4fdd\u9669\u8fd8\u6709\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805209/answer/141232843", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7APA hotel\u9152\u5e97\u793e\u957f\u662f\u65e5\u672c\u53f3\u7ffc\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u5230\u5e95\u4ee5\u540e\u8be5\u4e0d\u8be5\u8ba2\u8fd9\u5bb6\u9152\u5e97\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27329739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27329739/answer/141374890", "content": "\n\u5982\u4f55\u5de7\u5999\u5730\u56de\u7b54\u8fc7\u5e74\u4eb2\u621a\u5fc5\u95ee\u7684\u4e09\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54539746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54539746/answer/141266553", "content": "\n\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u6b21ACM/OI\u6bd4\u8d5b\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54853013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54853013/answer/141402678", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u7684\u6076\u4fd7\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141243189", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31850351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31850351/answer/141311224", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8001\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40742752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40742752/answer/141140882", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u8fd1\uff082016\u5e74\u521d\uff09\u5a92\u4f53\u90fd\u5728\u7092\u201c\u5269\u7537\u5a36\u5ab3\u5987\u96be\u201d\uff0c\u201c\u519c\u6751\u5f69\u793c\u9ad8\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54637051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54637051/answer/140625306", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5965\u5df4\u9a6c\u603b\u7edf\u7684\u544a\u522b\u6f14\u8bb2\u202d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/141402430", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u7edd\u4e0d\u4f1a\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48762642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48762642/answer/141391691", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7559\u5728\u4e0a\u6d77\u7684\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/39847560", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20499067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20499067/answer/15298548", "content": "\n\u6210\u7ee9\u5dee\u7684\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u7533\u8bf7\u5230\u9999\u6e2f\u9ad8\u6821\u7684 Master \u6216 PhD\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577007/answer/140471462", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6211\u53ef\u80fd\u590d\u4e60\u4e86\u5047\u4e66\u300d\u7cfb\u5217\u6d41\u884c\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/141479395", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u7edd\u4e0d\u4f1a\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36019799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36019799/answer/78498694", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5acc\u5f03\u56fd\u5185\u5404\u79cd\u4e0d\u597d\uff0c\u5374\u4e0d\u4f1a\u60f3\u53bb\u6539\u5584\u5b83\uff0c\u800c\u8001\u60f3\u7740\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/60788304", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39654311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39654311/answer/141209778", "content": "\n\u5927\u9646\u54ea\u4e9b\u504f\u89c1\u662f\u8ba9\u6e2f\u6fb3\u53f0\u6c11\u4f17\u4e0d\u60a6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30886220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30886220/answer/141412425", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5403\u9e45\u809d\u5f88\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38861118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38861118/answer/78676011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u7b49\u8054\u5408\u58f0\u660e\uff1a\u547c\u5401\u8fd0\u8425\u5546\u4e25\u683c\u6253\u51fb\u6d41\u91cf\u52ab\u6301\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54746096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54746096/answer/141246620", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d77\u5173\u603b\u7f72\uff1a2016\u5e74\u5927\u9646\u5bf9\u53f0\u8d38\u6613\u9006\u5dee6539.7\u4ebf\u5143\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805059/answer/141261112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u795e\u63a2\u590f\u6d1b\u514b\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286938/answer/140455553", "content": "\n\u5b98\u573a\u91cc\uff0c\u9152\u684c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u89c4\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/140998280", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21727056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21727056/answer/141066057", "content": "\n\u5317\u4eac\u548c\u4e0a\u6d77\u7ed9\u4f60\u7684\u611f\u89c9\u7684\u5bf9\u6bd4\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41597212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41597212/answer/141138505", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u5404\u56fd\u6d77\u519b\u6709\u4ec0\u4e48\u4f20\u5947\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54844372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54844372/answer/141368584", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u8f6f\u524d\u6267\u884c\u526f\u603b\u88c1\u9646\u5947\u51fa\u4efb\u767e\u5ea6\u96c6\u56e2\u603b\u88c1\u5e76\u517c\u4efb COO\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54824390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54824390/answer/141370882", "content": "\n\u4e0b\u534a\u573a\u6765\u4e34\uff0c\u90fd\u8bf4\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u6d88\u5931\uff0c\u7528\u6237\u771f\u7684\u90fd\u88ab\u5360\u9886\u4e86\u5417\uff1f O2O\u884c\u4e1a\u7684\u51fa\u8def\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37312904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37312904/answer/121090298", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6d3b\u4e0b\u6765\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35093496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35093496/answer/140438042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u707e\u96be\u7247\u4e3b\u89d2\u4eec\u5f88\u591a\u662f\u79bb\u5f02\u5bb6\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/140507731", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u201c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52170638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52170638/answer/141074940", "content": "\nMacBook Pro 2016 \u51fa\u95e8\u9700\u8981\u5e26\u591a\u5c11\u8f6c\u63a5\u5934?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54824596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54824596/answer/141320625", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u5bd2\u5f00\u901a\u4e86\u77e5\u4e4e\u5e10\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54724692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54724692/answer/141482689", "content": "\n\u878d\u521b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6295\u8d44\u4e50\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54721379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54721379/answer/141407573", "content": "\n\u4f18\u79c0\u7684\u5386\u53f2\u7231\u597d\u8005\u548c\u4e13\u4e1a\u7684\u5386\u53f2\u7814\u7a76\u4eba\u5458\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26072763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26072763/answer/133389208", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62e5\u67091.6\u4ebf\u4eba\u53e3\u7684\u5b5f\u52a0\u62c9\u56fd\u51e0\u4e4e\u6beb\u65e0\u5b58\u5728\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/53919644", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54763125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54763125/answer/141163593", "content": "\n\u628a\u82b1\u5f0f\u5496\u5561\u6405\u4e71\u540e\uff0c\u5012\u7740\u505a\u4e00\u904d\u6405\u4e71\u7684\u52a8\u4f5c\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u628a\u5496\u5561\u7684\u56fe\u6848\u590d\u539f\u5417\uff1f\u5c31\u50cfGIF\u56fe\u91cc\u7684\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54097977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54097977/answer/141282946", "content": "\n\u97e9\u5bd2\u7535\u5f71\u300a\u4e58\u98ce\u7834\u6d6a\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u5b9a\u6863\u5927\u5e74\u521d\u4e00\u5e76\u5728\u6740\u9752\u540e\u4e00\u4e2a\u534a\u6708\u5185\u4e0a\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31269953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31269953/answer/54217429", "content": "\n985 \u5b66\u751f\u505a iOS \u5f00\u53d1\u6ca1\u51fa\u606f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54619234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54619234/answer/141306143", "content": "\n90\u5e74\u4ee3\u4ee5\u6765\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u66fe\u6d41\u884c\u7684\u4e1c\u897f\u73b0\u5728\u51e0\u4e4e\u6d88\u5931\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30620066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30620066/answer/141358348", "content": "\nNBA \u611f\u4eba\u7684\u6bd4\u8d5b\u6216\u8005\u753b\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39654311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39654311/answer/141264649", "content": "\n\u5927\u9646\u54ea\u4e9b\u504f\u89c1\u662f\u8ba9\u6e2f\u6fb3\u53f0\u6c11\u4f17\u4e0d\u60a6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28461353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28461353/answer/40988482", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2010 \u5e74\u67f4\u9759\u5bf9\u4e01\u4ef2\u793c\u7684\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39667459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39667459/answer/141277163", "content": "\n\u6625\u8282\u56de\u5bb6\u671f\u95f4\uff0c\u505a\u54ea\u4e9b\u4e8b\u53ef\u4ee5\u663e\u8457\u63d0\u5347\u7236\u6bcd\u7684\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/141482684", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22793184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22793184/answer/141299512", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u4eba\u80fd\u4ece\u604b\u7231\u8d70\u5165\u5a5a\u59fb\u6700\u91cd\u8981\u662f\u7684\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42840784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42840784/answer/140930765", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e89\u8bae\u8bdd\u9898\u4e0b\u652f\u6301\u5c11\u6570\u6d3e\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54814287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54814287/answer/141282989", "content": "\n\u5bf9\u66fe\u535a\u7684\u6001\u5ea6\u4ece\u9ed1\u8f6c\u7c89\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36019799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36019799/answer/69947510", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5acc\u5f03\u56fd\u5185\u5404\u79cd\u4e0d\u597d\uff0c\u5374\u4e0d\u4f1a\u60f3\u53bb\u6539\u5584\u5b83\uff0c\u800c\u8001\u60f3\u7740\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31836479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31836479/answer/141407433", "content": "\n\u73a9 DotA \u771f\u7684\u7eaf\u6d6a\u8d39\u65f6\u95f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54539059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54539059/answer/141293997", "content": "\n\u5c31 2017 \u5e74\u521d\u800c\u8a00\uff0c\u56fd\u4eba\u5ba1\u7f8e\u5927\u4f53\u5904\u4e8e\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u6c34\u5e73?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23901398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23901398/answer/141254196", "content": "\n\u7535\u5f71\u7f8e\u672f\u5de5\u4f5c\u8005\u7684\u5de5\u4f5c\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29331802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29331802/answer/101620136", "content": "\n\u4f60\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30886220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30886220/answer/141259353", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5403\u9e45\u809d\u5f88\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54730742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54730742/answer/140989631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u88ab\u4f4e\u4f30\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54789584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54789584/answer/141327926", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b56\u5212\u548c\u7a0b\u5e8f\u4e4b\u95f4\u6ca1\u6709\u4ea7\u751f\u6280\u672f\u7b56\u5212\uff08Technical Designer\uff09\u8fd9\u4e2a\u804c\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35548022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35548022/answer/141363015", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u641e\u4e0d\u51fa Spark \u548c Hadoop \u8fd9\u79cd\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34810002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34810002/answer/139515515", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5b8c\u4e4b\u540e\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/40688188", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21315165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21315165/answer/22317520", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6240\u8c13\u4e94\u5341\u5e74\u4e00\u9047\u3001\u767e\u5e74\u4e00\u9047\u7684\u81ea\u7136\u707e\u5bb3\u51e0\u4e4e\u5e74\u5e74\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54824596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54824596/answer/141308419", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u5bd2\u5f00\u901a\u4e86\u77e5\u4e4e\u5e10\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54864750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54864750/answer/141449171", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73af\u536b\u5de5\u4eba\u8fd9\u4efd\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40490054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40490054/answer/141369219", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u56fd\u603b\u7edf\u591a\u534a\u90fd\u6ca1\u6709\u597d\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30129104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30129104/answer/141367411", "content": "\n\u300c\u5973\u53f8\u673a\u4e0d\u4f1a\u5f00\u8f66\u300d\u662f\u504f\u89c1\u8fd8\u662f\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54847295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54847295/answer/141438534", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u57ce\u7ba1\u6267\u6cd5\uff0c\u88ab45\u5c81\u7684\u201c\u8001\u592a\u201d\u7528\u7cd6\u846b\u82a6\u523a\u5589\u7684\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41616001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41616001/answer/140587700", "content": "\n\u963f\u91cc\u7684\u4f01\u4e1a\u5e94\u7528\u300c\u9489\u9489\u300d\u662f\u5426\u6709\u76d1\u63a7\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u7684\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50293388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50293388/answer/141351356", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u65e0\u803b\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141238290", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40098045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40098045/answer/141293067", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9\u7801\u519c\u7684\u6625\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141088772", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26933347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26933347/answer/141261515", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6559\u517b\u5982\u4f55\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19657253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19657253/answer/141255166", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u624d\u7b97\u662f\u7cbe\u901a JavaScript\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54705356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54705356/answer/141145902", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u5965\u8fea\u8f66\u4e3b\uff0c\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29317486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29317486/answer/141308634", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85h1z1\u91cc\u53f0\u6e7e\u4eba\u548c\u5927\u9646\u4eba\u7684\u51b2\u7a81?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26072636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26072636/answer/141273192", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u724c\u5b50\u7684\u5507\u818f\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33602031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33602031/answer/140944227", "content": "\n\u600e\u6837\u6b63\u786e\u5730\u7406\u89e3\u300cLess is More\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54844372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54844372/answer/141433709", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u8f6f\u524d\u6267\u884c\u526f\u603b\u88c1\u9646\u5947\u51fa\u4efb\u767e\u5ea6\u96c6\u56e2\u603b\u88c1\u5e76\u517c\u4efb COO\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50954887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50954887/answer/140911883", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u9a74\u5f97\u6c34\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33423287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33423287/answer/141373173", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u5230\u8fc7\u7684\u5b66\u4e60\u6700\u52e4\u594b\u7684\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54843220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54843220/answer/141375043", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u8f6f\u79bb\u804c\u9ad8\u7ba1\u9646\u5947\u535a\u58eb\u52a0\u76df\u767e\u5ea6\u4efb\u96c6\u56e2\u603b\u88c1\u517c\u9996\u5e2d\u8fd0\u8425\u5b98\uff1f\u4f1a\u7ed9\u767e\u5ea6\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39654311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39654311/answer/141390737", "content": "\n\u5927\u9646\u54ea\u4e9b\u504f\u89c1\u662f\u8ba9\u6e2f\u6fb3\u53f0\u6c11\u4f17\u4e0d\u60a6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39654311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39654311/answer/141224814", "content": "\n\u5927\u9646\u54ea\u4e9b\u504f\u89c1\u662f\u8ba9\u6e2f\u6fb3\u53f0\u6c11\u4f17\u4e0d\u60a6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54836638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54836638/answer/141384814", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 1 \u6708 17 \u65e5\u52c7\u58eb vs. \u9a91\u58eb\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54843340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54843340/answer/141368915", "content": "\nQuora \u4f30\u503c\u4e0d\u5982\u77e5\u4e4e\u4e14\u53d8\u73b0\u5931\u8d25\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u9752\u51fa\u4e8e\u84dd\u800c\u80dc\u4e8e\u84dd\uff0c\u8fd8\u662f\u56e0\u4e3a Quora \u6ca1\u6709\u529e live\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36701693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36701693/answer/69753198", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u5404\u4e2a\u671d\u4ee3\u706d\u4ea1\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21383474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21383474/answer/141411292", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u91cd\u5e86\u68ee\u6797\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40239450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40239450/answer/138859776", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf92017\u5e74\u6625\u665a\u6709\u4ec0\u4e48\u671f\u5f85\uff1f\n"}]